點解呀嬌淫照搞到Twins咁 呀Sa都唔殺左佢？

因為呀Sa係

不懂殺嬌的女人

紅字為笑點

佢個名？

上連登都要俾人蝦

咁撚好笑都負皮

大佬啊 你唔好格硬諗條問題出嚟就話有才先得架 屌你唔好笑呀

3個高質會員

唔錯

哈哈哈

6個高汁會然

ok啵

你嗡乜撚嘢啊

智障都上到連登？

皮已正

雖然膠
但我唔爭氣

會唔會係冇笑點?

係囉點解你會上到嘅？

哈

。

幾好笑

Thanks

我覺得ok喎

Ok難頂

好撚好笑呀 BB

因為sa 負責揸機

唔小心笑左